致勝之道，唯有盡殲泛民共匪

分化撚，不推

話人分化撚個班通常都係最大分化撚

不愧紅蓮燈之名

係殺保皇黨先岩

保皇黨明共
泛民暗共
依家太多人盲從暗共先係問題所在

所以睇過呢篇既泛民信徒係咪覺得好難頂呢

泛民做到野香港就唔會搞到依家呢個情況啦哈哈哈

持久戰的原理

連登仔終於明白了

選舉近了
歡迎使用起底功能

一毛仆街冚家剷

講到個equilibrium point係用咩模型 用咩準則推出黎未